IOS版Spotify問題！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

係唔係無左3D touch預覽？

似係

點解會無左